【用 10 分鐘照顧自己】瞓得唔好，無晒胃口快啲入嚟！！

【用 10 分鐘照顧自己】

我哋可能成個月都瞓得唔好，無晒胃口
可能好緊張，好難過
但我哋可以用10分鐘好好呼吸
我哋可以好好照顧自己
再繼續好好咁
一齊行落去

一班熱愛香港嘅創作人

以上轉至：立場新聞

休息係為未來行更遠嘅路
休息夠，頭腦先清晰
休息夠，先有力打仗
而家就同我休息

Push

大家可以學下正念，好有用
我當時抑鬱症都得以舒解

當然冥想釐清自己思想都好重要
都可以試下

如果你有朋友有情緒困擾可以share呢段片俾佢

你班友快啲去休息

我無野講

唔好死

原來係呢個channel嘅

巴打你仲未訓

嗰日真係無心情訓

幫推

星期六日熱血一輪。星期一返到公司，好似咩事都無發生，好似雙面人咁，仲要應酬D嘻嘻哈哈。係呀，黑眼圈大，上網上夜左姐

屌你但係我唔會放棄，我一定打撚柒鳩你

多謝你
我失眠左好多晚
個人殘撚到

有過抑鬱既巴打都要小心D

冥想同正念 真係好有用
大家快啲試下